自製低成本避彈衣

網上揾到，本身驚高調宣揚會比mon po狗禁乜禁路。但唔share真係對唔住自己！香港人反抗。
原理係磁磚夠硬，但易碎，所以有牛皮膠紙包實每片磁磚令佢唔會碎。用硬面書做底板防止碎片同子彈射穿，做緩衝。成本低！可以大量製！
麻煩大家幫手推推～我p牌仔無能。
睇到嘅真係考慮整！保護好自己

推

自推

再推……

仲有避彈褲

都係冇人推…

沈咗就del啦…廢事比啲唔應該睇嘅人睇到

會否影響行動？

會有一定重量，但保護核心就夠

宜且比金屬物料輕同有效，不過冇實測，只能靠片

See Both

感覺好難跑

又厚又重心口裝鋼板咪算